王志民同志，你做得非常好，我很滿意

因為你有份的誤判，令到大量香港人覺醒
香港民族因此而確定成形

［推到比立場/蘋果/議員睇到］強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼